［温馨提示］隔離登著名五毛打手光之鍊金術師現已登陸lihkg

主要以吹奏支共，貶低港獨為主

中國宣佈用孫中山肖像作面額5元硬幣頭像 [2] 光之煉金術師 2/12/2016 23:57 34
(突發)英國外交部官員稱 港獨「並非切實可行的選項」 光之煉金術師 2/12/2016 22:50 0
中國國台辦張志軍：拒絕「有台獨立場的台商」到中國賺 光之煉金術師 2/12/2016 18:58 0
周融:撕毀回鄉證, 港獨派可宣示自主 光之煉金術師 2/12/2016 18:43 24
美前官員：美會保台,但若推台獨則要自生自滅 光之煉金術師 2/12/2016 10:54 16
[大國風範]消息：中央向泛民重發回鄉證包括支聯會人士 光之煉金術師 1/12/2016 19:27 25
梁振英:一國兩制,優勢明顯 光之煉金術師 1/12/2016 19:21 8
馬道立寄語年輕人睇開D,《基本法》是恆久不變 光之煉金術師 1/12/2016 19:07 19
(說好的民不聊生呢) 美智庫:人類自由指數 香港全球第 [2] 光之煉金術師 1/12/2016 18:44 31
[法律支援=自行申請法援]11名旺角騷亂被告押後至下月1 光之煉金術師 1/12/2016 18:30 4
[九西補選]中出羊子邀助選 天琦：仲?？ 光之煉金術師 1/12/2016 18:29 0
民主黨調查 尹兆堅:港獨人士跟民主黨從不是「同一張席 光之煉金術師 1/12/2016 9:15 0
陸民族主義 強勢崛起 光之煉金術師 30/11/2016 21:01 14
港旅遊促進會建議開放更多自由行城市 光之煉金術師 30/11/2016 9:13 0
[天主認同]梵蒂岡盼與中國和解：推進對話，彌合裂痕 光之煉金術師 29/11/2016 19:30 13
在陳浩天身上,明白咩叫人微言輕 光之煉金術師 29/11/2016 16:58 7
[忠言逆耳]彭定康臨老訪港彷如郭嘉遺計贈曹操 光之煉金術師 29/11/2016 13:35 0
[前途盡毀]旺角暴亂涉襲警案 攝影師被裁定表證成立 [2] [3] 光之煉金術師 29/11/2016 13:20 61
中國人口2028年料達14.5億 二孩政策每年衍生1600億經 [2] [3] [4] 光之煉金術師 29/11/2016 10:52 77
陸中車取得 澳洲地鐵475億元訂單

屌 sorry各位

一次出四個 不過你應該係唔小心姐